有示威者懷疑中彈流血不止!!!!!!

from隔離post

對方已武力升級
泛民仲有乜講

屌你老母開鎗

班黑警冇人性

推上頭條

宜家想出應該由咩途徑可以去，睇到有人話金鐘所有出口已經封閉。

出嚟幫手 前線 搬物資 點都好 要人啊

封左咩

屌佢老母

記者!